В данном проекте польностью вырезана backend часть и все названия компании и что-то в этом роде переименованы, поэтому может показаться, что проект какой-то странный :)

Здесь показана именно кодовая база Vue.js.